msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-01 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-14 16:48+0000\n"
"Last-Translator: 강선우 <greatgreengod@naver.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "scenes/0"
msgid "Merchant Outpost"
msgstr "상인 정착지"

msgctxt "scenes/1"
msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

msgctxt "scenes/2"
msgid "HUD"
msgstr "HUD"

msgctxt "scenes/3"
msgid "Launcher"
msgstr "런처"

msgctxt "scenes/4"
msgid "Lobby"
msgstr "로비"

msgctxt "scenes/5"
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

msgctxt "scenes/6"
msgid "Singletons"
msgstr "싱글톤"

msgctxt "scenes/7"
msgid "Colorado"
msgstr "콜로라도"

msgctxt "scenes/8"
msgid "Ranger HQ"
msgstr "레인저 본부"

msgctxt "scenes/9"
msgid "Ranger HQ Interior"
msgstr "레인저 본부 내부"

msgctxt "scenes/10"
msgid "Downtown Colorado Springs"
msgstr "콜로라도 스프링스 시내"

msgctxt "scenes/11"
msgid "Little Vegas"
msgstr "리틀 베가스"

msgctxt "scenes/12"
msgid "Garden of the Gods"
msgstr "신의 정원"

msgctxt "scenes/13"
msgid "Air Force Academy Ruins"
msgstr "공군 사관학교 폐허"

msgctxt "scenes/14"
msgid "Air Force Academy Underground"
msgstr "공군 사관학교 지하"

msgctxt "scenes/15"
msgid "Broadmoor Heights"
msgstr "브로드무어 하이츠"

msgctxt "scenes/16"
msgid "Patriarch's Palace"
msgstr "패트리아크의 궁전"

msgctxt "scenes/17"
msgid "Old Survivalist Bunker"
msgstr "오래된 생존주의자 벙커"

msgctxt "scenes/18"
msgid "Denver Ruins"
msgstr "덴버 폐허"

msgctxt "scenes/19"
msgid "Valhalla Medical Facility "
msgstr "발할라 의료 시설 "

msgctxt "scenes/20"
msgid "Union Station"
msgstr "유니온 정거장"

msgctxt "scenes/21"
msgid "Gipper Oilfield"
msgstr "기퍼 유전"

msgctxt "scenes/22"
msgid "The Western Whitehouse"
msgstr "서부 백악관"

msgctxt "scenes/23"
msgid "Machine Commune"
msgstr "머신 코뮌"

msgctxt "scenes/38"
msgid "Bizarre Exterior"
msgstr "비자르 외부"

msgctxt "scenes/39"
msgid "Bizarre Interior"
msgstr "비자르 내부"

msgctxt "scenes/40"
msgid "Warrens"
msgstr "사육장"

msgctxt "scenes/44"
msgid "Yuma County Speedway"
msgstr "유마 카운티 경주로"

msgctxt "scenes/45"
msgid "Godfisher Windfarm"
msgstr "갓피셔 풍력 발전 단지"

msgctxt "scenes/46"
msgid "Scar Collector Mine"
msgstr "스카 콜렉터 광산"

msgctxt "scenes/47"
msgid "The Black Hole"
msgstr "블랙홀"

msgctxt "scenes/48"
msgid "Mountain Pass"
msgstr "산길"

msgctxt "scenes/49"
msgid "Paint Mines"
msgstr "염료 광산"

msgctxt "scenes/50"
msgid "Black Forest"
msgstr "검은 숲"

msgctxt "scenes/51"
msgid "Merchant Outpost"
msgstr "상인 정착지"

msgctxt "scenes/52"
msgid "Isolated Garage"
msgstr "외딴 차고"

msgctxt "scenes/53"
msgid "Knox Bison Ranch"
msgstr "녹스 들소 목장"

msgctxt "scenes/54"
msgid "Los Payasos Ambush"
msgstr "로스 파야소 매복지"

msgctxt "scenes/55"
msgid "Tear Down The Wall"
msgstr "벽을 허물다"

msgctxt "scenes/56"
msgid "Watering Hole"
msgstr "물웅덩이"

msgctxt "scenes/57"
msgid "Route 82 Ambush"
msgstr "82번 국도 매복지"

msgctxt "scenes/58"
msgid "Psychopath Hitman Encounter"
msgstr "사이코패스 암살자 조우"

msgctxt "scenes/61"
msgid "Kidnapped Children Hideout"
msgstr "유괴된 아이들 은신처"

msgctxt "scenes/62"
msgid "Monster Army Bunker"
msgstr "몬스터 아미 벙커"

msgctxt "scenes/63"
msgid "Gett Family Homestead"
msgstr "겟 가문 농가"

msgctxt "scenes/64"
msgid "Fugitives From California"
msgstr "캘리포니아에서 온 도망자들"

msgctxt "scenes/65"
msgid "Backer Kym Hie"
msgstr "김 희의 후원자"

msgctxt "scenes/67"
msgid "Clown Museum"
msgstr "광대 박물관"

msgctxt "scenes/68"
msgid "Caddyshack"
msgstr "캐디쉑"

msgctxt "scenes/70"
msgid "My Tire"
msgstr "내 타이어"

msgctxt "scenes/71"
msgid "BTTF Doc"
msgstr "백 투 더 퓨처 박사"

msgctxt "scenes/72"
msgid "Merchant_00"
msgstr "상인_00"

msgctxt "scenes/73"
msgid "Merchant_01"
msgstr "상인_01"

msgctxt "scenes/74"
msgid "Merchant_02"
msgstr "상인_02"

msgctxt "scenes/75"
msgid "Merchant_03"
msgstr "상인_03"

msgctxt "scenes/76"
msgid "Combat Humans "
msgstr "전투 인간들 "

msgctxt "scenes/77"
msgid "Combat Anumals"
msgstr "전투 동물들"

msgctxt "scenes/78"
msgid "Combat Robots"
msgstr "전투 로봇들"

msgctxt "scenes/79"
msgid "Combat Ambush"
msgstr "전투 기습"

msgctxt "scenes/80"
msgid "Aspen"
msgstr "애스펀"

msgctxt "scenes/81"
msgid "Aspen"
msgstr "애스펀"

msgctxt "scenes/82"
msgid "Little Hell"
msgstr "리틀 헬"

msgctxt "scenes/83"
msgid "Abandoned Camp"
msgstr "버려진 야영지"

msgctxt "scenes/84"
msgid "\"Snowed Inn\" Resort"
msgstr "\"눈 내린 여관\" 리조트"

msgctxt "scenes/85"
msgid "Eleven Mile Canyon"
msgstr "일레븐 마일 협곡"

msgctxt "scenes/86"
msgid "Ambush Site"
msgstr "매복지점"

msgctxt "scenes/87"
msgid "Ambush Site (Return) "
msgstr "매복지점 (귀환) "

msgctxt "scenes/88"
msgid "Abandoned Oil Well "
msgstr "버려진 유정 "

msgctxt "scenes/89"
msgid "Ambush! "
msgstr "매복! "

msgctxt "scenes/90"
msgid "Abandoned Oil Well"
msgstr "버려진 유정"

msgctxt "scenes/91"
msgid "Ghost Town"
msgstr "유령 도시"

msgctxt "scenes/92"
msgid "Mysterious Cave"
msgstr "신비한 동굴"

msgctxt "scenes/93"
msgid "Toaster Repair Academy"
msgstr "토스터 수리 사관학교"

msgctxt "scenes/94"
msgid "Ranger Rover Site"
msgstr "레인저 로버 지점"

msgctxt "scenes/95"
msgid "Department of Energy Site"
msgstr "에너지 부서 지점"

msgctxt "scenes/96"
msgid "Massacre Site"
msgstr "대학살 장소"

msgctxt "scenes/97"
msgid "ar_TEST_Farm_AnimalCompanions"
msgstr "ar_TEST_Farm_AnimalCompanions"

msgctxt "scenes/98"
msgid "ar_TEST_Farm_CNPCs"
msgstr "ar_TEST_Farm_CNPCs"

msgctxt "scenes/99"
msgid "ar_TEST_Farm_Cover"
msgstr "ar_TEST_Farm_Cover"

msgctxt "scenes/100"
msgid "ar_TEST_Farm_LootContainers"
msgstr "ar_TEST_Farm_LootContainers"

msgctxt "scenes/101"
msgid "ar_TEST_Farm_Traps"
msgstr "ar_TEST_Farm_Traps"

msgctxt "scenes/102"
msgid "ar_TEST_Farm_WeaponFiringRange"
msgstr "ar_TEST_Farm_WeaponFiringRange"

msgctxt "scenes/103"
msgid "ar_TEST_Farm_WeatherConditions"
msgstr "ar_TEST_Farm_WeatherConditions"

msgctxt "scenes/104"
msgid "TEST_Farm_Interactables"
msgstr "TEST_Farm_Interactables"

msgctxt "scenes/105"
msgid "TEST_DamFight"
msgstr "TEST_DamFight"

msgctxt "scenes/106"
msgid "TEST_HoonHouse"
msgstr "TEST_HoonHouse"

msgctxt "scenes/107"
msgid "Clown Museum"
msgstr "광대 박물관"

msgctxt "scenes/108"
msgid " Flesh Trappers"
msgstr " 고기 사냥꾼들"

msgctxt "scenes/109"
msgid " The Standoff"
msgstr " 교착상태"

msgctxt "scenes/110"
msgid "Scorpitron"
msgstr "스콜피트론"

msgctxt "scenes/111"
msgid "Hoon Homestead"
msgstr "훈 농장"

msgctxt "scenes/112"
msgid "TEST Vehicle Assault Structure"
msgstr "TEST Vehicle Assault Structure"

msgctxt "scenes/113"
msgid "TEST Vehicle Alley Kill Box"
msgstr "TEST Vehicle Alley Kill Box"

msgctxt "scenes/114"
msgid "TEST Vehicle Ambush"
msgstr "TEST Vehicle Ambush"

msgctxt "scenes/115"
msgid "Clown Museum"
msgstr "광대 박물관"

msgctxt "scenes/116"
msgid "Arapaho Caravan"
msgstr "아라파호 행상단"

msgctxt "scenes/117"
msgid "Santa's Workshop"
msgstr "산타의 작업장"

msgctxt "scenes/118"
msgid "Tellurium Mine"
msgstr "텔루륨 광산"

msgctxt "scenes/119"
msgid "Cannibal Jamboree"
msgstr "식인종 축제"

msgctxt "scenes/120"
msgid "Abandoned Oil Well"
msgstr "버려진 유정"

msgctxt "scenes/121"
msgid "Knox Bison Ranch"
msgstr "녹스 들소 목장"

msgctxt "scenes/122"
msgid "Knox Bison Ranch"
msgstr "녹스 들소 목장"

msgctxt "scenes/123"
msgid "Hostile Encounter"
msgstr "적대적 조우"

msgctxt "scenes/124"
msgid "Roadblock"
msgstr "검문소"

msgctxt "scenes/125"
msgid "Colorado Springs"
msgstr "콜로라도 스프링스"

msgctxt "scenes/126"
msgid "Denver"
msgstr "덴버"

msgctxt "scenes/127"
msgid "Aspen"
msgstr "애스펀"

msgctxt "scenes/128"
msgid "The Bizarre"
msgstr "비자르"

msgctxt "scenes/129"
msgid "Yuma County"
msgstr "유마 카운티"

msgctxt "scenes/130"
msgid "Displaced"
msgstr "유랑자"

msgctxt "scenes/133"
msgid "Machine Shop"
msgstr "공작소"

msgctxt "scenes/134"
msgid "Sans Luxe Apartments"
msgstr "산스 럭스 아파트"

msgctxt "scenes/135"
msgid "Rocky Mountains"
msgstr "로키산맥"

msgctxt "scenes/136"
msgid "Aspen Outskirts"
msgstr "애스펀 변두리"

msgctxt "scenes/137"
msgid "Southern Dunes"
msgstr "남부 모래 언덕"

msgctxt "scenes/138"
msgid "Denver Outskirts"
msgstr "덴버 변두리"

msgctxt "scenes/139"
msgid "The Bizarre Outskirts"
msgstr "비자르 외곽"

msgctxt "scenes/140"
msgid "Eastern Plains"
msgstr "동부 평야"

msgctxt "scenes/141"
msgid "Yuma County"
msgstr "유마 카운티"

msgctxt "scenes/142"
msgid "Warrens East"
msgstr "사육장 동쪽"

msgctxt "scenes/143"
msgid "The Warrens"
msgstr "사육장"

msgctxt "scenes/24"
msgid "Steeltown Gates"
msgstr "스틸타운 관문"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/25"
msgid "Admin Level"
msgstr "관리자 레벨"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/26"
msgid "Factory Level"
msgstr "공장 레벨"

msgctxt "scenes/27"
msgid "Steeltown Spire"
msgstr "스틸타운 첨탑"

msgctxt "scenes/59"
msgid "Ghost Garage"
msgstr "고스트의 차고"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/60"
msgid "Markham Mines"
msgstr "마컴의 광산"

msgctxt "scenes/131"
msgid "Steeltown"
msgstr "스틸타운"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/28"
msgid "Dunes of Thought"
msgstr "생각의 사구"

msgctxt "scenes/29"
msgid "Cheyenne Mountain Entrance"
msgstr "샤이엔 산 입구"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/30"
msgid "Observation Level"
msgstr "관측 레벨"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/31"
msgid "Security Level"
msgstr "보안 레벨"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/32"
msgid "Research Level"
msgstr "연구 레벨"

msgctxt "scenes/33"
msgid "Power Storage Facility"
msgstr "동력 저장시설"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/34"
msgid "Cheyenne Mountain Level 5"
msgstr "샤이엔 산 레벨 5"

msgctxt "scenes/144"
msgid "Cheyenne Hub"
msgstr "샤이엔 중심지"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/145"
msgid "Security Level"
msgstr "보안 레벨"

#, fuzzy
msgctxt "scenes/146"
msgid "Research Level"
msgstr "연구 레벨"

msgctxt "scenes/147"
msgid "Loading Dock"
msgstr "하역장"

msgctxt "scenes/148"
msgid "Power Storage Facility"
msgstr "동력 저장시설"

msgctxt "scenes/149"
msgid "The Holy Detonation"
msgstr "성스러운 폭팔"

msgctxt "scenes/151"
msgid "Cheyenne Mountain"
msgstr "샤이엔산"
